好啦，你哋幫襯到渣哥同龍門發達啦，我哋黃色小店收皮啦

唔做啦，是但啦

??? details